真係好恐怖 有冇人知呢班人搞緊咩

諗住上網睇下有咩工即日出糧 點知搵搵下見到原來有個fb group，個個都post以下d嘢出嚟

我一㩒落d留言就睇唔到了 有冇人知究竟有咩工兩日搵咁多錢又唔犯法？

假結婚

目的？

兩三日搵到咁多又無犯法？

有咩用 拎黎做咩

呃d on9仔借財仔
有個識嘅弱智西比呢d昆左
去幫人借左十皮再過晒數比人
笑撚到仆街

願聞其詳

幫d蝗拎香港身分證